Het leek mij dat hij een a moest zijn heel gelukkige man inderdaad, om zoveel kleine laden in zijn winkel te hebben; en Ik vroeg me af toen ik op de lagere niveaus een of twee gluurde en de vastgebonden pakjes bruin papier binnen, of het de bloemenzaden en de bollen zijn ooit gewild van een mooie dag om uit die gevangenissen te breken en te bloeien.
